[國際戰線］馬拉華狗點睇香港示威

成班死左膠
係咁話和平示威係得 唔應該暴力
十足十雨革割勇武班友 全部未撚進化
粉紅色衫個馬拉仔睇到我眼都突
話係示威者暴力搞到黑警被迫使用暴力
好心馬拉豬唔睇新聞就咪扮哂知道香港咩事啦
警暴係咩都未知 被自殺又唔知 同扔魔法邊有得
樓下仲有好撚多簡體五毛帶風向
有個打格受訪者講句公道說話就比五毛瘋狂屌
跪求連登仔入條link度追擊五毛 還打格男一個公道
利申：上次追擊到account比人ban埋

邊有得比*

唔好跌入同溫層
睇下班賤種華僑點踩我地係好事
知己知彼

推

再推

三推

反正馬拉狗呢啲死窮鬼對我哋又冇影響

咪由撚得佢哋班奴隸繼續比極權強姦囉

青蛙

有嘅，支持佢地禁狗移民

係咁話和平示威係得 唔應該暴力
典型藍屍論點

本身見粉紅色衫男讀緊大學
以為官仔骨骨都有腦
點知最撚智障

唯有希望佢地因為上鏡唔敢亂講 唔係真心咁諗
打左格講野好似真d

幾十年係馬拉做三等公民

馬拉個樓價同市道靠支那人托
所以中產少少都奶共

話明馬拉呢班豬閪既背景立場點會撐港人呀

都唔係既
要盡力爭取唔支持既人轉投我地
用南海圍堵中國
不過馬拉算唔算極權？淨係知星加坡係

藍絲channel唔通會俾啲支持支爆言論出街咩

算把啦 理佢地都嘥鳩氣 坡狗同馬拉狗出名垃圾 班賤種根本就係支那人

明月巴

MM2H本身就係二等人,連打工都唔得
仲要無續會保證

反而係幫人攪MM2H的人發達

所以馬拉人咁撚憎馬拉華人

成班都係奶共支那狗 應該比較少香港台灣人移民過去

但個主持人最尾又講到好中立持平咁 係d受訪者鳩

支那人係用mm2h過去？
咁點打工

馬來西亞同新加坡嘅所謂華人大部份都藍到仆街

直播留言就係呢班仆家冚家剷,成班由蛆變成嘅昆蟲,非常討厭

個主持人咩背景

馬拉人會唔會支持我地多d

以為全部係五毛
原來咁多真心膠

冇留意 第一次睇
應該都係講下時事既網媒

馬拉朋友話當地都係睇TVB去了解香港情況
所以條片有咁嘅反應都不意外

Agger
Tvb真係大毒瘤 全球華人都睇緊

黃明志有條片講點解大馬華僑咁親中

支那人就唔知

香港人去
1 做生意
2 靠收租唔做野
3攪工作簽證但要求比MM2H高未必批

無教育醫療保障
子女只可讀好貴的國際學校
要交當地保險公司醫療保險投保證明

基本上只係退休過去有SO
馬拉從來無當MM2H係自己人

有冇話最低投資額幾多
就咁睇好似唔太抵
馬拉又唔係福利好 天氣又差熱屎辣辣咁搵鬼住

香港人去都係貪超大屋同醫療平

其實無一千個真係唔好諗馬拉
去用專業資格去到的文明大國好D

香港人何嘗唔係

啤梨條撚屌仲成日吹奏叫人移民去馬拉

不過真心 我有一千個都唔洗去大馬啦 周圍都夠錢移

Who.jpg

思想仲未進化咁無得講架喎

經濟原因？
不過如果係奶共唔親美咁打咩戰線都冇用
好似日已落帝國咁

馬來西亞 新加波 = 中國人

個MM2H係好容易批但一世係二等人果度慘, 顧問同你講一定續期實際係假, 馬拉政府從來無講過

反而正常國家門檻係高, 你過左關就係自己人

所有國家都有華人藍絲
都有擁護建制嘅人
有幾驚訝

仲以為離開左牆國會睇到真相
高估左佢地

啤梨晚報個肥佬

政府唔肯繼期會比人趕走 真係慘到被人當賤民咁

如果係藍絲就OK

成個區, 咩鬼怡寶Ipoh 成班愛支病係度圍爐
係白人國家好難攪呢科野

冇覺得驚訝 只係提醒大家
唔好只留意美帝 仲有國際形勢

請吳叡人嚟演講
班學生又係唔係狗

暫時無呢方面案例, 因為未到期
但馬拉有權推到續會要求好高或直接唔續

怡寶最多華人住

1月19日中環見

佢地自己示威又唔見得有幾和平

呢班友就算啦，馬拉新加坡華狗個個都親中，生活係相對民主的國度竟然支持中共鎮壓

馬拉華人 長期受馬來人統治 唔係受壓成日想中國打救佢地
佢地好真心係咁諗 但真係理9佢地把撚咩
又唔影響我地

絲打好似好了解馬拉咁

佢地wfc

條片入面佢地話自己示威好和平

事不關己 各家自掃門前雪
支国人陋習

Facebook 有個page 叫大馬反中共聯盟
唔係全部馬拉人都反架

唔係

怡寶係比較新的區, 香港人去通常住呢邊
但都係藍絲多

果班馬拉KOL成日話馬拉老的親共後生反共根本係假
全國華人奶共係一切真相

(千萬唔好)老豆搵仔X藍紅食店團年飯訂枱

馬華遲早又要俾人排華

又要攞呢張圖出黎啦

暴力就係唔啱啦！

失民意

五毛黎
拉

無可能取悅所有人（什至係另一個馬拉港人港地）

呢班亦無影響力，專注國會議員、人權組織、外國傳媒 仲好

馬拉人話自己係中國人 但係又話香港人崇美
咁唔會自相矛盾既咩

馬拉華人反共同澳門人反共的講法係一樣

的確有
但呢班人絕不是主流派

係囉, 排華果時應該要和平向馬來西亞政府表達訴求, 點解要逃走?

Block左你啦
五毛話人五毛
我就拉你啦

和平有用 一早第一次遊行搞掂啦 典型藍絲 唔洗理班馬拉狗

未進化嘅華人種係咁

但個訪問某程度都反映當地支那民意

黃明志講過同傳媒有關
東南亞大部分華文媒體都收哂支那錢

對唔住,
而家係你班人仆到去馬拉移民就真

坡狗同民主都唔沾邊
只係分餅碎比下面大塊d

馬拉狗同坡狗就算啦好嘛
佢地根本就當自己係中國人
中國人唔包係國際戰線度

真心想知佢地點樣用愛感化極權
甘地？ 馬丁路德金？ 打起上黎 勁撚過我地幾倍

澳門應該多啲手足

唔好意思！阻阻大家！麻煩幫推推呀！

#我要攬炒
【突發】全球22市12國聯手！1.19 天下制裁大遊行短片流出！

香港人！團結呀！1月19日 全球見！

你訪問香港都有人咁講架啦

我地都要有追擊手
得閒嘅話

媒體因素佔好大影響
其次係教育

黃明志有暗示過因為佢大學係係台灣讀
所以佢概睇法同其他人唔同

都有清醒馬拉仔既

馬拉佬咪即係福建佬

馬拉狗

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

有冇係馬拉既手足做下文宣
或者馬拉人上開咩網
係時候踩場上去貼文宣

「總之我就係中立嘅，暴力就唔啱，兩邊都唔啱！」

點解唔奶得共,人地同你有親,
你自己香港早幾年奶共自由行cap水就得,人地做就唔得

之前識班坡妹 有個會睇下我story既文宣

有冇人可以講下馬拉人係咪真係排華同點樣排
下次係fb見到馬拉五毛我就可以笑鳩佢地

其實佢地咁諗好正常，馬拉又唔係香港
都無乜人知真實香港呢七個幾月發生既事情，香港發生既事情，對佢地黎講，只係一段國際新聞，佢地講法完全能夠理解

即係咁，呢d片既立場好睇製作人既立場

我都可以整條片香港人撐警

追擊邊度
可以當次要task嚟做

咩事

好似係有支持
馬拉人=支持
馬拉嘅華人=反對，同賤種支那畜一樣

做人唔可以咁自我中心,唔係全世界老奉幫你
點解要陪你反中先

做咩 踩親你條尾咩

只係因為澳門人興上LIHKG, HKGOLDEN你容易識到
講手足台灣堅多,簡直最強隊友
韓國第二
美國第三

日本真係唔會幫香港,呢一代日本人連國內問題都唔理,仲會屌9攪社會運動的人, 攪日本線純粹係燒下中共維穩錢

唉,真心希望東南亞整多次大規模排華行動,將寄生係東南亞華人賤種癌細胞屠殺殆盡

馬拉華人係當地係被壓逼嘅一群
支那有意無意會拉攏佢地 所以當地好多華人撐支
利伸係網上當地華人講

香港起碼肯反抗
華人血統算係咁

呢啲廢話，唔理佢可能最好…

如果可以說服，唔介意試下…如果真係夏蟲不可以語冰，何必嘥氣？佢哋都唔算國際主流聲音…

因為經濟需要而國家奶
同班人冇撚腦覺得中共好正而奶
好大分別架喎

所以就係要全球文宣
令一般不理世事既豬都知咩事
咁先叫做成功既文宣

你個講法套落台灣度都得
我自己就覺得佢地幾思想扭曲
成日諗住中國強大 但又唔會拯救佢地
感覺真係韓國魚個種發大財最合佢地思想

有利益比到佢
唯有靠美帝係南海既實力圍堵中国

馬拉記者俾狗射盲眼無咗件事

韓國真心多 好多韓國朋友同我講為香港打氣加油

巴打小心 崇日撚即將進場

大馬排華一定拍爛手掌

依堆垃圾未燒到佢哋自己姐

我話留言嗰啲係五毛

一日燒唔到佢地一日都起平行時空
佢地求遠唔會理解 亦唔需要佢地理解

咪撚睇呢D片啦

華夏文明唯二淨土 另一個就台灣

你指班警犬？

如果格離國家示威 我都會咁講
因為關我叉事

今時唔同往日
要把握中美最新形勢
比著力架馬個時 香港人死哂都冇人理
而家侵侵係嚟真 開行turbo屌柒維尼
南海係美國核心利益 多個盟友絕對有好處

印尼

半句蝗語半句英文真係好on9

真心，呢啲比支那滲透哂嘅國際線有咩用keep番韓台歐美仲好

和平遊行 > 當晚十一點幾政府即時宣布如期二讀

邊件事?
之前中眼唔係印尼?

心涼

根本好多都係大中華撚黎

自私係中國人本性

贏到就係 贏唔到就澳豬2.0

仲要兩樣都廢

警剔下大家唔可以自滿 盟友比想像中少

都唔完全係自私
而係你唔會跟咁貼
坦白講外國燒車示威我就咁睇都覺得暴力
你唔會了解背後因果
逼人地認同你都係自私既表現

其實馬拉都有513排華事件

只係國際關注少過印尼

唔止馬拉
大把東南亞華僑都係咁。
佢地好希望中國強大。就算幾多不公嘅事都無所謂
成日諗住只要中國強大佢地就唔會比人睇唔起，甚至當地人都要比返佢面轉頭

冇迫人認同既 所以而家係強調全球文宣既重要性
做Twitter task啦各位
得閒冇野做要發掘下美英日韓德以外既新聞retweet

咁諗係咪癡撚線 支国人命賤過地底泥

就算知咁又點,
我搵一大堆美國係第三世界做既仆街嘢,唔通你睇完又會反美咩,
啲樣真係要戒,千其唔好以為人地一定幫你,
亦唔好人地一唔企係你嗰邊就即刻屌柒人,
咁樣好易賴嘢

佢地係咁，因為就算搵到錢都有種寄人籬下嘅感覺，同埋成日覺得人地睇佢唔起，所以成日想中國強大可以做後盾

好 唔屌柒佢地了
大家一齊諗機感化馬拉人

二等公民

有冇諗過支国完全唔想理佢地死活

屌班所謂海外華僑咪又係睇完CCTVB就話自己有留意香港局勢

成日係度指指點點，自己連場都未落過，離地到

但事實係我地手足比狗強姦

大把馬拉豬嚟 淨係話要返工好忙呀
睇新聞不了 我唔知我睇唔到

唔好忘記CCTVB喺當地仲有唔細嘅影響力
未必好多馬拉華人清楚CCTVB已淪為支共黨媒喉舌

馬拉班華人點睇香港其實對成件事唔會影響好大
反而係班五毛/自幹五成日上FB吹奏支共呢樣好撚煩

佢地心態似係覺得中國人要一家親咁上下
總之你係華人就有責任愛中國
同外國唐人街啲愛國阿伯咁上下

馬拉華就係一班想開門揖盜,利用共產黨對付當地人的人

大家代入下, 有班人湧去你度住,仲要日日話要搵你報仇
你點會唔憎呢班人

近來有幾個人專推埋呢啲落後國家戰線 ?

唔會影響大局
但多個人支持我地 點都係好事
其實主要係希望大家唔好局限睇美帝/日韓德

愛支病

呢個真 佢地係有被害妄想症
日日仇美仇日仇英仇韓
總之全世界除左中国都得罪佢地

冇野呀 又想屈我係毛
睇下我開咩post啦捉鬼撚

啲受訪者大多數都係各打五十大板 懶中肯

馬拉華人比本地藍絲，支那五毛更on9
Facebook 藍絲gp ，有3，4成係佢地，YouTube 有7成係佢地，其餘就本地廢中同五毛

不嬲佢哋不分年紀，移民得果到，都係不理世事只為錢，出身得果到，都係低層次社會參與同政治智慧，睇tvb同支那野大

海外強國人都係睇CCTVB架啦

佢地連當地語言都唔去學
有幾多個會去接觸當地新聞
都唔講當地新聞係咪中立

都唔係啲咩詆毀
一個人唔係老奉要理政治,要幫外地人
仲要日本文化對世界仲係有貢獻

冇立場衰撚過藍絲

藍絲都係比較自私 為利益為錢局多

係
其實五毛冇咁多 好多都唔會特登嘈
真心馬來華人膠先係最多
不過好難改變佢地
重衰過廣州人 廣州都間中有講道理既大中華膠

但日本多左膠呢個係真

狗你老母咩，人哋之前都有大馬連儂牆個pagerun緊，尊重啦仆街

洗鬼理奶共既馬拉華人賤種咩
比馬拉政府打壓就唔敢出聲
係只係識網上奶共
咁撚奶共又唔返去支共先好野

廣州人點都好過北佬
南方越人有反叛因子
之前睇過篇文章講華人基因
結果證明南方人同北方人好唔同
南方人係被滅國滅族 格硬比人屈做漢人/支国人

屌你睇左片未 講緊片入面個d呀

但都有人叫香港人加油 爭取訴求
但唔支持暴力
即係等於5年前嘅黃絲泛民

係，不過我係睇杜生套移民去馬拉，入面d馬拉豬係港豬最終進化版，幾矛盾
有集杜生去做uber司機，d後生仲話鐘意北京人

狗字都唔講得 你咪片入面d左膠囉

點最終進化法

所以就係話未進化

馬拉真係不了，住係度唔係洗腦中國人，就係藍到仆街香港人

你望下幾多香港人幫襯啤梨移民馬拉先

咁啤梨係咪fat fat

佢地無經歷過
69之前都唔少香港人覺得平平有用

緊係
場場馬拉移民會都book 爆

日本豬嘅數量同比例仲誇張過港豬
香港如果真係成功到今次
真係要好好報答美帝 台灣 韓國呢三個國家

所以咪就係話佢地唔好識少少扮代表 根本唔了解就聲大夾惡屌

馬拉狗係垃圾，抵佢地做二等公民

日豬係你做咩都好，唔好犯法

我覺得重點係佢地睇奶共新聞又冇心了解多d
自然唔會知成件事來龍去脈

小心崇日撚

日豚算鳩數

呢一代日本人廢嘅

利申：崇日撚

日本文化係好撚正 但政治就好撚豬
唔知同上次社運失敗有冇關

所以移民去馬拉係 on9既

又諗起最後武士
三島由紀夫 東大全共鬥

啱呀, 所以佢地既諗法講法, 其實真係平常不過, 佢唔係自身在港既人,永遠唔明

今年咁多示威
我地都冇特別去幫其他地區
所以人地幫香港都唔係應份

其實我唔明點解次次有呢d訪問
永遠無人答佢覺得自己唔適合比comment
因為佢覺得自己唔係充份了解成件事
正等如有人問我點睇伊朗示威我都一樣會咁答

佢地都有拒絕接受訪問既
話自己冇睇新聞/返工好忙唔知我睇唔到咁

你睇下班撚屌，支那樣。

講日本武士同日皇軍隊對決個套？
好撚悲壯既武士道

日本文化正只係因為好多連登毒撚剩係識到外面嘅浸
識多深入少少就知其實日本社會成個都好似冇生命嘅老人咁
勁多社會問題
工作文化
家庭文化

但如果係純粹好似港豬咁睇日本的確係幾正
拉麵，日本妹，動漫

咪由佢地囉
當佢地大陸人咪得囉
同佢地鬧交等於同小粉紅鬧交 曬氣

完全為錢，不過冇咩房屋壓力，吃喝玩樂
不嬲都係港豬移民天堂

日本社運有人講過係勇武同和理非方向分得太遠
果陣係拎軍火，炸地鐵站

（真實圖片）

都係果句 關佢哋撚事

其實成個社會都好守舊
大男人主義 尊師重道個d儒家思想
返工女性地位最低呢個係必然
同埋硬係覺得日本人好壓抑自己情緒
凡事都介意人哋點睇 有禮貌到有啲假 唔可以比對方知道真實諗法個種
Between離左題 崇日撚勿屌

佢自己受苦,
但輸出文化貢獻世界
無咩好屌

呢個真係勇武女神

-0-0

做馬拉移民顧問咪爽
都係信左就自己on9

投資總有風險,移民馬拉等於成副身家買老千股

我覺得係壓抑得嚟又有創作自由,可以去到好盡好大膽嗰度好嘢,
接受程度極高
即係壓抑得嚟,又有留番嗰位比你瘋狂發洩

早幾日睇左呢條片 覺得佢講得好好

都係 感覺佢地平時壓抑到癡線 要搵下變態娛樂
好似有間餐廳專比佢地掟碗碟發泄咁
又有女僕cafe 享受做主人既感覺

日本問題真係幾複雜下
剩係nhk收電波費已經聽到o哂嘴
D人嬲到掟爛部電視都仍然要收費 痴q線

華文節目全部舔共媒體搞
點會見到正常人
隨時全部支那扮馬華
反正有馬拉籍支那都叫馬華
所以我覺得我地應該早日改稱號
香港人全世界都識唔需要用華人名號
(加拿大港人，澳洲港人，英籍港人，再唔需要用華人稱呼)

係,所以日本好複雜,你話佢守舊,
但有啲嘢佢敢做並且人地國民係接受到咁做唔會ban曬佢
你自己反而會淆底或者道德撚上身唔敢做

Push~ 關佢地撚事咩 死開d啦

馬拉賤種我真係見得多，成班傻閪，心裡面其實覺得香港d後生好夠膽，做左佢地唔敢做既野

係咩 咁都幾柒 自己廢仲要踩人

又係clarity巴

不嬲馬華支那就最藍

結論其實只有一個，就係文宣唔夠。

「事不關己，己不勞心」係人性。韓國如果唔係經歷過類似既事件，都唔會對香港發生既事情咁感觸。

對於呢類中立撚/偽黃，應該打悲情牌：香港政府一早己經用威逼利誘，甚至殺害人民既方法打壓異見者，所以香港人先會被迫以死相搏，再用強姦事件講述中國勢力點令香港警隊腐化。

對東南亞呢個地區
覺得好反感
(雖然好多人鍾意 但我覺得髒亂吵)

菲律賓，馬來西亞，新加坡....

一堆國家都乞人憎